Facebook同Whatsapp有MeWe Signal取代，咁IG有咩代替品？

其實後生一輩都唔多用FB，大部份用IG
而且IG under facebook，又係多仆街野，之前831條片比IG話係fake news
但好似唔多見IG有代替品

Tiktok

Tinder

Vero